(放飛) 衛蘭演唱會

1月12號 第10行

有興趣留TG

幾多張

有冇2張？

兩張

賣咗未？

未 巴打有興趣?

tg 傾傾？ 可唔可以比你tg 我
麻煩你

同放2張780 13號

tg rubber123

放12號 480四連

放12號 480 三連

無效TG link, 有興趣TG我

有興趣3張全要

放 12/1 480一張
有意tg

收12 號 or 13號
$300 / $480 兩連位

收14號480兩連位

收14/1 $300 1張

收2張 380/480

放13號 780 x2連位，第8行
留tg

放 12/1 780 雙連

放1/13 $300 x1

放12 號$780 兩張

收13/1 480 2連位